有無人睇bein sports 1 畫面係甘 紫色同有雪花

有無人睇bein sports 1 畫面係甘 紫色同有雪花